小賈斯丁抑鬱症復發 取消所有巡唱

冇得同d港女unun下

點解仲未抑鬱到自殺

中國唔批准佢嚟演出

wfc